\begin{table}
\begin{tabular}{p{.18\textwidth}p{.18\textwidth}p{.18\textwidth}p{.18\textwidth}p{.18\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{}   &
  \tabhead{Unreal Engine 4}   &
  \tabhead{CryEngine V}      &
  \tabhead{Blender 2.77} &
  \tabhead{Unity 3D}  \\
\hline
Versiones de Windows  &  Windows 7, 8.1 y 10 de 64-bit & Windows 7, 8.1 y 10, sólo de 64-bit & Vista, 7, 8.1 y 10 & Windows 7 SP1+, 8.1 y 10 \\

\hline
CPU  & Quad-core Intel o AMD, ambos con al menos 2.5 GHz & Intel Dual-Core de al menos 2 GHz o AMD Dual-Core de al menos 2GHz & 32-bit dual core de al menos 2Ghz & - \\

\hline
Memoria RAM & 8 GB & 4 GB & 2 GB & - \\
                    
\hline
Tarjeta gráfica  & Tarjeta gráfica compatible con DirectX 11 & NVIDIA GeForce 450 o AMD Radeon HD 5750 ambas compatibles con DirectX 11 & Tarjeta gráfica compatible con OpenGL 2.1 & Tarjeta gráfica compatible con DX9 (modelo de shader 3.0) o DX11\\

\hline
VRAM  & - & 1 GB & 512 MB & - \\
            
\hline
Espacio en disco  & - & 8 GB & - & - \\
                     
\hline
\end{tabular}
\caption{Requisitos de los distintos motores gráficos para Windows}
\label{windows-comparison}
\end{table}

% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
